覺得自己成世人都好多病痛

細細個就成日要睇醫生 多數都係感冒 又有嚴重鼻敏感 轉天氣或者吸到塵 起身或者訓覺 就係咁流鼻水
大個左就好好多 鼻敏感冇細個咁嚴重
不過相反 濕疹就愈黎愈嚴重
本來細個都係得摺位先有 而家連腰下少少既位都有 手臂小腿都生埋 雖然冇其他人咁流哂水 但忍唔到r到出哂血 結焦再r損不斷循環好閒既事
除左呢啲 仲有段時間個胃好差 成日消化唔到野 又冇胃口 走去驗過幽門螺旋菌 好在冇事
我仲久唔久就會腸胃炎一次 有次睇左3個醫生 打左兩枝止嘔針先冇事 因為果晚我留係醫院住左晚
再黎就係無啦啦中左肺炎 搞到比人掟去獨立病房住左8日
終於到最後 就係之前已經中落既抑鬱 日日食藥 食到想嘔

有冇巴絲黎鬥慘

慘 但總算有得醫或者控制到個病情

建議每日飲維多C個類既SAAAAA! 好有幫助!